解放軍實力有多強？美上將直言不可戰勝：這一能力全球僅中國獨有

大历害了

善心打破0回覆

谢谢

屌連以色列David’s Sling都過唔到
咪同美國佬比添喇

上將呢D真識玩

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

免責聲明：本網站是以實時上傳文章的方式運作，本站對所有文章的真實性、完整性及立場等，不負任何法律責任。而一切文章內容只代表發文者個人意見，並非本網站之立場，用戶不應信賴內容，並應自行判斷內容之真實性。發文者擁有在本站張貼的文章。由於本站是受到「實時發表」運作方式所規限，故不能完全監查所有即時文章，若讀者發現有留言出現問題，請聯絡我們。本站有權刪除任何內容及拒絕任何人士發文，同時亦有不刪除文章的權力。切勿撰寫粗言穢語、毀謗、渲染色情暴力或人身攻擊的言論，敬請自律。本網站保留一切法律權利。

仲以為又係時區

三叉戟 義勇軍3 戰斧 B2

課金！課金！課金！